點先識到普通女性朋友…

之前毒左太耐 近呢一年開始主動識女仔 但永遠傾傾吓都會瞹眛同約出街 到最後永遠得返兩個選擇 一係一齊 一係唔再聯絡

點解次次都係咁…
回望呢一年 識左好多女仔 但望一望手機 已經全部冇再聯絡

點先有女性可以認識

想識女性朋友好易姐

同你身邊嘅女仔講：「我鐘意妳」

佢哋就會答你：「我哋都係做朋友啦」

其實係你自作多情 根本無曖昧過

抵你溝唔到人

朕無溝過人

我笑左

收皮啦夠膽做唔夠膽認

唔好撚再講啊好撚煩啊啊啊啊
我要cs真毒啊啊啊啊啊啊啊
屌你老母

我都係cs真毒 不過唔係compsci真毒 而係counter-strike真毒
屌爆你

搵啲有男朋友嘅

同呢類人好難熟 相處有層隔膜